認真，覺唔覺尼馬比人吹大左🤔？

速度：中上（ok快）
入球：中（係巴塞踢前面一季入十三球算僅僅合格，仲要入球含金量低）
技術：中（傳波係巴塞算普通料，有幾下花式係幾靚但就得過靚字，難聽講睇蘭尼仲好睇過佢玩波）
歷練：中（國家隊幾好但又唔係carrier，除左係巴塞溫室裡面拎唔到獎杯）

結論係真係吹大左🙄

羅賓奴>>>>尼馬

係山度士都吹大左啦, 明明又瘦又唔係特別好波

駁唔到👍🏻

Neymar > bale

STREET FOOTBALL

五人波應該岩佢

Firmino > Neymar

識貨

Andre gomes先係真正吹大

我覺得尼馬carry緊巴西喎

冇左個mk頭已經唔係尼馬

變左尼斯達

羅賓奴已經廢，尼馬仲廢

yes 唯一優點

He + ganso op

羅賓奴係廢三場交一場功課，尼馬場場欠功課😓

唔覺

佢花式係幾勁
不過有次唔記得對畢爾包定西維爾做rainbow柒咗

畢爾包果次？
好似係對手唔忿巢

護波係頂級既，單對單唔犯規都好難搶唔到佢波
扭波一個冇問題，可惜佢通常都係想過幾個，又唔學下美斯引到人埋黎就傳

唔太算嘅
至起碼佢之前fit個陣係真係幾勁

@會然robinho

佢果種技術根本唔夠細膩

佢係巴甲係勁
但唔細膩就係唔細膩
佢基本傳控根本完全適應唔到巴塞體系
做翼鋒又無柏度咁搶到點

連呂布都踢唔掂既體系
巴塞高層旨意一個巴西土皇帝尼馬去做
根本係失敗既交易

再講 佢既價錢係山狗 法比賣出價錢有突 佢根本就唔值咁貴身價

但總有人(特別巴西奴)拎佢同C朗美斯比
但事實佢踢出黎連蘇9都不如

現實就係現實

問題係佢身價太高 我諗個個都期望即食
而且你要知道 皇馬巴塞對球員既要求標準係有別世界任何球會

我唔排除佢第日會勁返 但至少佢呢一刻唔值

不過我自問睇球員幾準 尼馬岩岩入選巴西我都有開始睇
佢果種技術特點完全唔岩巴塞 佢係要有空位先發揮到
打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

你打親皇馬巴塞就預左成日大巴
邊有咁多空間俾你修正

想知我再講

咁有咩人可以踢到佢個位?
真心想學嘢
hazard?coutinho?

淨係識傳波比美斯小白蘇9
艾巴退休都未撚接到佢傳球

三姓家奴踢唔掂佢個體系好正常啫

佢踢巴西真係勁
巴塞個體系好怪 唔啱佢

篇野幾時update左架

佢岩踢皇馬
不過其實24歲都已經到頂啦
美斯24歲已經世界第一

尼馬踢國家隊係神級黎, 係唔知點解睇球會得返一半功力

隊友唔係散步就咬人 無計

速道入球傳球都冇野好講
但運球同過人一定唔會係中
利申皇狗

一開始已經咁認為
利申番先 唔係專業球迷，只係得閒睇幾場咁

係我印象中，條友係同大衛雷斯，hulk，oscar個班13年打洲際杯先開始出名，過左個杯賽就比人捧到話係新球王又盛,但係我記得當年踢洲際杯好似好多都冇咩知名度定新星黎（可能我見識少）,所以佢先好似好勁咁 之後直接比人捧到入巴塞做埋前鋒，到依家都唔覺佢有咩功績同覺得佢同球王個水平差好遠

把握力又唔算top
走位又覺佢好
佢係巴既主要作用真係做個突破點
但佢突破又真係強
總括係吹大左

佢過人堅好j喎 單對單過硬
不過就真係得過人
同好多時過一個唔即刻分波

其他唔講
技術得"中"真係笑撚左

尼馬當年已經新星咗好耐，佢已經遲踢歐洲球會
Oscar 2012年已經踢車路士，大衛雷斯仲早
Hulk波圖都打起咗2-3年，當年又係成日傳車路士

佢技術仲廢過連登仔

利申：細個教尼馬踢波

不過真係估唔到有兩估入左中超
特別係oscar

Oscar根本廢，天份又唔高，佢自己知自己事，過中超搵錢好過。

都唔完全係既 oscar當年洲際杯係打得唔差

技術 同歷練都唔同意
起碼垃圾特 lv

認真討論 條友天份係好好 無可置疑
但呢幾年越黎越差 係心態問題
開始又係個種 人紅左 享樂主義 巴西仔通病
呢家成日當自己明星多過咩 輸完波 就po其他商業野 條撚樣邊有心機踢波呀仲 練波時 一定比佢十八九歲 少成倍 無啦

打上屆洲際前既佢 真心勁
山度士、巴西 特別勁 世界冠軍球會
近年都無再有人咁sharp

羅賓奴係 單刀不入帝之一 算撚數啦 佢入球率低到喊 花王一條 實際數據不值一提

絕對認同 同埋限死尼馬 打左邊都係浪費
巴塞踢法 打短傳 隊友間企到好埋 防守個邊 都自然 縮到好埋 ， 根本無咁多 位比你突破
完全唔岩踢法其實 仲要 比佢擔大旗 做keyman又係兩回事 佢創造 one two chance 唔係咁多人跟到 個種 快速打法節奏 ， 唔係話廢就廢 咁簡單既
都要講得出佢長短

但佢first touch 控得衰 就好明顯唔係

明顯牙蘇勁好多

其實羅賓奴未係皇馬俾人趕走個陣仲閃過美斯
雖然個陣朗顛回塘

樓豬收皮

呢個真 轉隊之後開始hea踢

巴西仔通病
有名有利有盃就hea，係國家隊先畀返啲力出黎為國家爭光

香港球王SiuMa會取代佢個位

撐佢技術果d清，拿佢盤扭真係掂，但計埋控波，比波力唔識柔比，12無準，拉埋真係中規中矩，唔係盤扭拉高直頭唔可以西甲立足🙄

講真連加特都好波過佢

其實佢真係岩皇馬體系多過巴
你睇佢巴西隊係交到貨
77場入52球
返到巴塞做老二
有波都比美斯什至蘇狗先
由人地造波比佢變左造波比人地
又要玩控傳走位
去到皇馬如果接C朗班其實個踢法岩佢多啲

冇左個mk頭連實力都冇埋

留意到個個都話巴塞球員（eg尼馬牙so）適合踢皇馬多過踢巴塞，咁仲有邊個係適合踢巴塞？皇馬隊內競爭太大，尼馬未夠班踢皇，btw呢個po有冇機會燈到尼馬下季大爆發？

如果係朗拿度年代既巴西
尼馬做後備都抆水

只能話佢係近年巴西隊中較勁既球員
但又未去到傳統巴西球星個種神級

我覺得最主要係你究竟係想善用依班球員定要班球員適應個戰術
依家巴最大問題係班中場接唔到班但又要用死一套體系
最後又係要屈MSN個人技術

Fucking agger
應該連李華度高度都掂唔到

記得有排美斯傷左，尼馬剃光頭 幾勁

尼馬點比都比唔上啲前輩，我覺得卡卡之後最勁係柏圖，可惜佢玻璃，坦白講宜家巴西正選有啲真係連飛機奴都不如。

但係依家巴西係南美都係無人能敵喎